啱啱發現咗個喺人多嘅地方唔駛同人迫嘅方法

是咁的
唔知係咪因咩五一黃金週
周圍都好撚多人
咁啱今日我又趕時間
搞到我越迫越燥
最後我終於忍唔撚住
一嘢大嗌

邪·王·炎·殺·黑·龍·波

之後前面啲人群即刻散開晒，帶住恐懼嘅眼神望住我，仿佛喺度求我唔好出招燒到佢地變成灰
而我就舒舒服服咁喺佢地中間行過
終於唔使同人迫
依招邪王炎殺黑龍波真係駕世，唔駛真係用出嚟，淨係個名都嚇到人

樓主又癲

點解唔叫佢地跪低

樓主太型了

想幫你含ok？

壓力太大？

你睇嚟係嫌命長頂喇
我一招就埋你單

唔使咁高調，著件掃街工人制服咪得囉，其他人識自動避開

樓主好型，想含

樓主，我見到你嗌嗰陣冇拉褲鏈

有冇gif
感受唔到

咦喂

push